[咁你都知] 田北辰退黨 葉劉:明白男人喜歡更多空間

立法會議員田北辰及6名區議員宣布退出新民黨，新民黨主席葉劉淑儀對此表示惋惜和尊重，其於3星期前已收到田北辰的口頭通知，雖極力挽留，但對方去意已決。

對於田北辰稱在一簽多行、取消強積金對沖等議題上與葉劉意見不一，葉劉淑儀稱各議題在黨內均有討論，當時田北辰除建議一簽多行封頂外，亦指應開放其他城市旅客來港，惟她認為「封頂」本身已對內地造成巨大震盪，會導致旅客不來港；「只係提供理性意見，可能佢覺得冒犯」。

葉劉淑儀表示，6年前她與田北辰因為計劃參選立法會而共同組黨，雙方過去6年合作愉快，政治立場亦一致，兩人都支持一國兩制及愛國愛港，她亦感激田北辰在特首選舉中提名她及為她拉票。

她又指，人生不同階段會有不同想法，理解田北辰想做回「單身貴族」，明白男人都喜歡有更多空間，若自己過往直率的言論有任何冒犯對方，她願意致歉，並祝田北辰日後工作順利。

葉劉淑儀稱，不會因為田北辰以新民黨名義當選立法會議員，而要求他退黨後辭職，相信田北辰日後會再參選立法會，到時就可知道他個人的支持度。

對於田北辰說希望與中央和中聯辦保持友好和適當的距離，葉劉淑儀指出，田北辰是港區人大代表，與中央的關係較自己更密切。

至於6名區議員退黨，葉劉淑儀則表示，新民黨在新界西仍有5名區議員，會繼續培育新人，下屆立法會選舉亦必定會派人在新界西出選。

退黨都有性暗示

暗示...

葉劉太緊？

是我 共你逼得太近
你間中想一個人
跟你早應該要 如遠若近

呢個黨好淫賤
呻吟黨

好淫

屌頭先見到都諗緊咩暗示

六十路

講之前諗下先

起機
中出
太緊

直接搭上老細，唔要媽媽生了。

太緊係咩梗

仲有幾多區議員剩

空間呀

建制提名綁得太緊

瓊子？

田北辰雖然成日講埋on9野，但對孽瘤算係咁，起碼選舉時都出來吊吊某單位叫佢過票

9uper黎講佢同唐唐真係政壇之最

有線報呢單野剪到兩個好似情侶講分手咁

係男人對住孽瘤都想要多啲空間啦